依家"Stand with Hong Kong"已經過時，依家需要既係叫外國"Save Hong Hong"

中國干涉美國人係美國地方既言論自由，
好多美國人已經加入"Stand with Hong Kong"既行列
依家幾乎全美國，不分左中右，都"Stand with Hong Kong"
民意已經一面倒
全美國都開始同情香港

呢個時候，唔好再講"Stand with"了
Stand with只係"表態支持"，香港已經取得全世界，包括美國台灣日本歐盟既支持
下一步，香港要利用呢份同情，
嗌"Save Hong Kong"了
"Save Hong Kong" = 做D實際野，去救香港
係Call for action

美國依家畀中國明目張膽打壓自由，係打壓美國人係美國土地上既言論自由
我地要識得leverage呢件事
下次係美國既遊行示威中，要識嗌︰
"Save Hong Kong"

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

革命要係我地自己革
唔通下下要人地幫我地咩

繼續Stand with HongKong就得啦

其他野就由香港人繼續努力

依家就係香港人能力不足，事實放係眼前
要外國加入支持，無得單打獨鬥

嗌多個口號姐

打多幾隻字,多一個HASH咪算囉